Tips de Python
=================================


Para que el lenguaje sea más claro y según las pep8 legible

Aquí algunos tips.

No usar Espacios ni Tab's mixtos.
(por lo tanto configurar su editor de textos, para que automaticamente
cambie las tabs por espacios) 

De preferencia 4 espacios.

Si tu linea es demasiado larga más de 80 caracteres usar "()" y cortarla
ejemplo:
Checar el ejercicio matematicos escarabajos.py e hijos.py

Si usas caracteres con ñ, ó acetos usar la línea de encoding que es la siguiente:

# -*- coding: utf-8 -*-

Por Favor ir agregando más tips Aqui ;)


